發覺勤力同懶既同事既分別

公司工作時間
9-1730
勤力同事
日日8-0830就返到公司，佢好鐘意買早餐返去食
食完0850就開始做野
日日1740之後先走

懶同事
日日0855-0859先到
0910先開始做野
日日1730準時走

依個係辦事能力嘅分別

公司你有股份啊？

關你咩事

勤力d老闆會出多d糧？
兩個奴隸起金字塔其中一個奴隸竟然笑鳩隔離嗰個奴隸唔用力

獎金會多啲

我以前做個間公司話番09:00-18:00
我就成日11:00-11:30先番 18:00就走

有同事去上司度篤我
我上司話：人地要用8個鐘先做得哂 佢用6個鐘就做哂 咁幾好

公司工作時間
9-1730
懶+廢同事
日日8-0830就返到公司，佢好鐘意買早餐返去食
食完0850就開始做野
日日1740之後先走

勤力同事
遲 返公司食早餐
起碼9:30先開始做野
日日1730準時走

最鐘意懶廢同事

大部份上司：咁幾好，可以比多2個鐘既工作量佢

舊老細唔會理我幾點番幾點走
有咩我搞唔掂我自己ot 都會死比你啦

換左新老細 日日捉我9點到公司未
我咪一到5點閃人 叫我ot d 野瀨哂屎 我彩你都on9

大部分上司：咁幾好，咁有效率可以比多1倍工作量佢做

做得哂啲理得人幾點返放工

1740走可能1800約左人係附近

原本9-6
我返11-6
我整果d野公司無其他人識
其他時間我有辨法幫老細辦事

同事都吹我唔漲

公司工作時間
9-1730
懶同事
日日8-0830就返到公司，佢好鐘意去食早餐
食完0930就開始做野
1000煙break
1030煙break
1100煙break
1130煙break
1200煙break
1230唔想同人迫早啲放飯，
1430食完飯返公司
1500煙break
1530煙break
1600唔見人
1730好忙好忙
日日1800之後先走

勤力同事
日日0855-0859先到
0905先開始做野
日日1730準時走

準時走，食完飯處理完仔女學校嘢，再返公司